藍絲同中資的確需要懲治

我知道民意已經歸邊
但係唔好唔記得同溫層效應
一個運動唔單單需要連登嘅支持
要走得更耐更遠係需要大家嘅理解
唔係話驚民意逆轉
只係我地仲有咁多目標
例如民建聯、正苦建築、（當然仲有黨鐵）
係咪可以諗下緩急輕重/目標呢
當然唔代表要停藍絲黑商呢條戰線
只係唔想佢成為主線
求集思廣益

利申 睇藍絲舖頭被跪低真係好爽
感謝勇武前線付出
但係文宣都真係要跟返上
好多老一輩都唔太明白

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

推

你提出意見之前, 有冇考慮過黃種人天生既勇武值上限先
黃種人勇武極都未必有膽量燒政府建築或行刺政要

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

香港人係仲需要進化
但唔覺得咁樣為自己設限可以幫到件事
琴日長沙灣政府合署都好精彩呀

慢慢破窗就會接受到

Push

係喎 點解咁少打政府野

Agree

打商家仲打得多過政府建築
我都唔知搞乜